[audit狗] HLM CPA 做唔做得過

如題
fg
上網搵唔到好多料 唯有求絲巴打

巴打Fresh Grad?

係

建議你諗清楚係咪真係想做呢行
辛苦Working Hour長果D唔在講
不過如果係一間Local Firm到開始
你既Working Experience好可能唔會比2nd Tier同Big 4受認
加上人工會跑輸其他公司一截 OT鐘考試福利未必齊等等
如果你真係好想入呢行 不如努力少少試下搵大既2nd Tier或者Big 4

但係諗住搵間做住先 過幾個月再APPLY BIG4
想睇下呢間做唔做過
呢間係Local firm?

其實冇話一定既分法去定邊間係2nd Tier邊間係Local
但係呢間應該唔算係大既2nd Tier
Big4應該黎緊9月開始都有新一批人入
點解仲要等幾個月先報Big4?

big4 fg prog. 唔係九月先再開始咩?